今日信報有報導 皇馬黑歷史 大家快d去報紙檔買返份啦

你投稿？

皇馬黑歷史 占飛 忽然文化 | 2018年6月7日 AAA
Image description

無論皇家馬德里踢出如何漂亮的足球，奪得多少屆歐聯盃，了解皇馬歷史的球迷都難以饒恕它的「原罪」。 1939年，法西斯主義者佛朗哥（Francisco Franco），在希特拉和墨索里尼的支援下打敗共和軍，統一全國，實施軍事獨裁管治。內戰中，共和軍的重鎮是巴塞隆拿。佛朗哥一星期內在巴塞隆拿擊殺了一萬名共 ...
（節錄）全文共778字